美心算唔算呃「保就業」資助 ？

美心咁做係想罰少啲錢
呢個明顯嘅漏洞就係等啲大集團可以cap尻政府錢

決定前聽一聽

麥當勞都係

保就業呢個計劃根本就戇鳩

政府唔會理 佢就係想送錢出去